將軍澳開始堵路

勇武出番黎
自己小心

唔使咁揚
拉

live緊

拉

到晒啦D差佬
蘋果直播中

班狗幾撚快到
拎唔切OT咁款

30秒內有狗

不嬲都mon住

有直播 上面jm

差佬根本一早MON晒
一放完野係路面一兩分鐘防暴已到
真係要走得快

係唔明做乜堵路

開始包圍 小心

有人mon 㗎

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

屌 手足走啊

變左D狗自己企係中間封晒D路

多謝警犬幫手做人肉RB

走啊

隨時撤盡量減少被捕

冇人比人拉

又係重狗時硬碰。。

一早係附近stand by

你依家先諗呢個point？我半年前諗到依家都諗唔明

無哨提水 太危險 岩岩個下險撚到

水溫已試
以後要更小心
佢地太快到

5EU 1豬 1私家車

罰佢地企, 去第度食宵夜好過

班仆街蒙撚定面黎捕手足架 快撚到

手足安全？

唔明? 返屋企縮返老母個閪到慢慢諗啦
諗左半年都唔撚知咩事

發過夢就明

畫面計安全
有冇係其他地方圍捕就唔知

某些時候遊行完‘保護和理撤退’都或者講得通既
今晚尚德堵嚟做乜

一陣清埋嗰壇
一晚都放唔到

8點半等到而家, 今次佢地算有耐性啦...

狗車開始走 但一定會回馬槍
手足要玩都等耐d先

得十幾個快閃
一聽到響號即刻閃走咗

我初頭都唔明，諗諗下就明，雖然代價好大

祝手足平安無事

勇武手足要安全

睇定啲先

收皮啦冷氣軍師
冷氣緊你緊係唔撚知啦

夜晚堵路為咩先

手足 請睇路 班狗次次有日程都STAND BY

反抗 唔係口號 係要做出嚟

反抗都做唔到仲講報仇?

咪係，你都識開9格live，人地指揮中心個mon仲撚大個，你睇唔到既畫面佢都有

你昏迷咗幾耐？

popo心念，仲有咁多勇武既🙂

問問問 唔做都做左啦
佢地認為要咪做囉

小心大圍捕

上次尚德都已經係

喺屋入面衝出嚟包抄

唔覺咁樣係反抗

現場都唔撚知
祭壇嗰度人多得濟
有時行咗出路就唔係有心既

tko班中學生多到圍哂係個安全島唔知做乜鳩 默哀之前已經見到佢地，一早掛撚哂啲嘴啲錘仔係腰，驚死人唔知咁一啲都唔成熟，塞又唔知塞黎做乜，狗到又跑得最快，再和理非要保護我地

唔係分化，但的確好唔成熟。歡迎起底，討論 唔洗問我係唔係現場暖氣軍師，關你撚事

呢班勇武BB班真係做到出晒面

你睇多幾次d私家車/電單車狗撞人再自己用個豬腦諗下啦

最大問題
閒日晚上堵個偏僻屋邨既路有乜價值？
本身都唔多車

其實你知唔知果度地圖？

堵果度成個將軍澳唔受影響，係死尚德廣明同寶明，差佬試過一星期唔理，由你封，變相幾條村人無巴士坐，堵果個位真係唔知做乜

陣間又話分化和勇㗎啦佢地覺得著咗裝就要做野 成班on9仔咁

你當班popo盲定報紙佬係盲

堵你老母路啊仆街仔

推

有本事去前線講

手足小心，勇武梗加要小心

已經有啲唔知邊度嚟既交通指揮喺到啦
同埋行番上行人路係咪咁難

唔知其他人

淨係知你係on9仔

拿live 記者就話示威者打算rb防黑警黎搞個壇拉人之類，但暫時睇係你rb 先引到d 狗出晒黎，仲要得幾舊仔雜物，係咪真係打算阻到黑警
如果你話想搵d 藉口同狗引戰撚下狗都仲算講得通，想rb 黎保護？

歡迎話分化冷軍，連登仔無咩新意又淨盲撐呢d 無意義rb

支持 但中學生 勇武bb要保護好自己
你地不被捕就得
最緊要係你地人身安全

有live就要講出黎
令更多人知發生咩事
你靜唔靜啲狗都一定知架

和勇不割

之前都有講過呢個問題, 同開傘陣地戰一樣,有時係有用,但唔係次次都用

因為今日有祭拜梓樂
只要人多就會嚟搞你,同上次太子831紀念一樣
提前堵路係預防佢衝出黎襲擊

練下體能都係好事

咪阻人收工囉

無錯，唔好濫用靜靜雞呢個terms

好明顯有啲係新手勇武黎
比機會下佢地進步下

見路中心有人放咗件黃色bb單車係路中心
係得一件，冇後續
傳媒拍完一輪後唔知邊個攞走咗

果個位試過黑警唔理一個禮拜，幾條村啲人全部無巴士

堵唔堵路而家有乜好討論... 現場手足判斷得做得就相信佢地啦
永遠相信前線手足

they have the high ground 呀
根係快到啦

有rb 先有狗，定有狗先有rb ，諗爆你架
同埋set 個幾舊仔想塞到條路

要小心！

慢慢儲exp
打下走下咁

真 現實出去唔同打機
其實中學生真係唔好做勇武
心智未成熟出去好易俾狗玩死

你唔堵未必理你
因為多街坊
堵完有人報警就一定清啦

堵完好快走 D狗唔會由你咁返去部署吹雞 之後又玩撒網

唔洗再係到左怪又怪啦

你做唔做都鳩拉街坊架啦

支持手足
但點解突然有咁多磚

其實人少少 咪當畀機會佢地練習

家方幫手落街睇下水好

唔明為乜 你話太多人企到出馬路就冇得講啦

TKO真係幾時都話出就出咁

有d似係圍威喂MK仔款

唔通又因為將軍澳起義搞到內戰一星期🤤

哨呀要好多哨, 要好多雜物係街坊手

前線自決

手足小心啲

Push

其實捉唔到就ok
做得好唔好，我哋唔洗太過mean
每個手足都有第一次
就算係老手都有失策既時候
最理想就係做多d 無比人拉
總好過冷氣軍師黎指揮

一做就做到底
做少少堵唔成咪又係達唔到目的
賠了夫人又折兵

支持前線手足，快閃，Be water。

笑撚左出聲

嗰個位好有用
可以幫黨鐵發大財

諗定撤退路線呀

一早掛撚哂啲嘴啲錘仔係腰
真係唔好咁做
等同標籤係面到
D藍C 見到打999
GAME都未登入就被捕

唔割

全部都係將軍澳手足黎 平安回家

空投B

防暴增援快到呢

你係咪搞緊笑

多謝勇武

部分細路一著黑衫戴埋裝真係英雄上身咁，覺得一定要"做d野"

防暴落地全部走啦
嗰rb放咗5分鐘都冇就嚟

啲細路唔好再上頭做埋啲無謂野博拉啦

大家好乖乖回家 等班狗執石仔

手足願意行動就要撐

其實有幾多人去過下面？我住另一邊就去過超過十晚，尚德係嘉年華，起晒路障唔知做乜，然後有狗黎就走晒入尚德廣明，開遮陣，然後就等黑警係尚德勁放tg

舉旗了
圍觀都要清

勇武冇退場，好感動

On9?

藍旗
停車場對出

小心d

有勇係好事 但冇謀呢

幾個月前既情景出番黎了

咁老實唔驚被連登勇武屌咩

不割 但既然大家都肯比個risk出黎
希望可以將呢個risk take得值一d
希望各位勇武bb見到
連登仔不嬲口臭 但大家都係想件事好
總之 萬事小心

好多謝TKO手足

正面衝突點都唔會夠打 BE WATER

散啦 引你對峙 又大圍捕9拉

引晒POPO 出黎做RB

係，因為無晒車，幾條村去晒撘黨鐵

手足小心

2222 情報顯示將軍激區域正在被包圍

呢個真
次次都有人被狗拉
以為自己有小聰明就走到

2222 情報顯示將軍激區域正在被包圍
from SUCK channel

現場手足記住留意有無人跟蹤

停車場十字路口有磚頭
而家狗已經封咗其中兩邊
舉藍旗

萬事小心

手足好波
適當時候(popo嚟之前）要走
be water

黑旗了 大家乖乖回家 留D石仔比狗執

be wate 不要被捕

小心小心

如果唔rb 到呢刻都無狗會到，rb 完光速到搞到祭唔到兩位逝者
真係睇唔到個rb 既保護作用係邊，阻又阻唔到，守你又唔會守，啲狗一到唔拉你都清左rb
真心一句唔知jm9

又話退場?

你假設維持到一晚
現實係15分鐘收皮

如果你現場講到提到佢地會更有意義
既然係新手吸經 就應該帶佢升lv
而唔係笑佢低lv無經驗

今日有事，便衣一早已經係度

送頭

be water

係

都話試過一星期popo都唔理你，由你封咯，係真係試過呀

be water唔好被捕

要小心呀

將軍澳長期有狗車係海邊個度 點會唔快到

笑人低lv係唔好既
不過可以同你講 喺現場要說服到人係冇可能既事
仲要巴打自己一個人微言輕 被人屌返轉頭就有份

嗰陣諗住配合堵墜道谷民怨唔清啫
今晚一早幾架警車點會俾你放

小心 加油

popo: 不過我都去企下呃ot，又多幾皮

係咁㗎啦，已經一早睇到慣晒

都冇咩嘢幫到到佢地，人喺到嗰陣咪可以屌下提下

不嬲好多人落到場都唔知自己做緊乜，冇明確目標就返去抖下做下文宣算啦大把嘢可以做，唔一定要落街打先叫有貢獻

咁佢繼續咁做你都吹佢唔漲，果個位塞唔到tko, 只係封廣寶尚

唔好再用係唔係現場嚟否定批評聲音
你咁係害死佢哋

唔好打陣地戰

做咩開遮陣

2227 #將軍澳 3邊包抄

散水拉，屋企要人

和勇不分，多謝前線

記住所有行動既大前提係不被捕

2227 #將軍澳 3邊包抄

live睇唔到 手足
現場真係要諗定點退
小心布袋全捉

小心為上

陣地戰先有機會反勝

我個人理解係幫助個社會停擺，因為佢實在係行得太快喇 好多社會問題未得到解決，佢都繼續行

現場情況點？？手足有冇撤退

不嬲前線手足話事
話唔明點解就去幫手做下哨囉
好過上網9up la

我唔想個壇一晚都過唔到

咪撚開遮陣,陣地 人地包抄呀 到時一收網又冚家剷

遮陣緊

散水

日頭返工返學，吾夜晚堵幾時堵？😅

唉 有時真係好矛盾
我appreciate佢哋嘅努力 並且唔割
但真係好想班新手可以快啲進化為有勇有謀
依家咁樣完全唔知想點

但係唔會有人出完去
返屋企上lihkg回顧自己表現架嘛
我只係提出建議
無否定批評聲音

唔好陣地

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

有時間停響一個位就代表啲狗響你唔知既地方部署緊 小心啲

兇9記者

小心又包圍

2020年仲陣地
抵你幫黑警跑數升職

又玩遮陣做乜鳩？以為自己好撚型好英雄主義？次撚次就係咁又比狗拉，be water去撚左邊？

散水啦 be water啦 屋企張床要人啦

仆街 狗黎 佢地部署包抄 緊係想你地唔走

手足小心比黑警濫捕

你又知唔會回顧？你又知無人去現場同佢地講？我建議你少說無用嘅說話

勿送頭

啱先幾個阿叔好勇

阿叔係咁屌

今晚氣氛本身都好平靜,停車場入面都係摺紙鶴點燭悼念周同學,
堵路前已經走左, 真心唔明堵來做咩鳩..可能係有D勇武唔想大家靜下。

屌你老母！黎丫！黎丫！

我地tun後先...

黎丫！係咪黎丫！

注意安全，不質疑前線臨場決定

勇武強勢回歸 期待新年一齊發夢

走啦 Be water 人地咁耐都未衝都係等緊部署圍捕

小心第2個周梓樂，千祈唔好落單

咁你未繼續上網睇 我又無阻到你
但你唔俾人有其他諗法
只可以強行用你個套
咁都唔會係一個好嘅討論囉

有血有衝突, 起馬trump會回應下
和你x活動, trump笑你地on9

唔好落單
要走就散喇
唔想又有第二個周梓樂

突然無哂街燈

遮陣手足唔該小心

班曱甴密集企喺度 最啱用無人機投擲魔法

呢隻5毛狗 你地仲未block？

rb 係用黎想阻隔啲狗，事實係引到大班狗過黎
不過成功爭取可以開遮陣滿足啲英雄撚

班狗已經上左天橋

有咩問題，勇武決定

行人路開遮陣

唔好被拉

軍事演習

和理非街坊落來幫手，手足小心不要送頭，一個不能少

自己人

屌你老母依個post班冷軍又黎料屌自己人

各有各做 總之做乜都撐

走

「白色激光電筒」:警方一直使用的「電筒」，其實是白色「激光」裝置

今晚可以趁機會推返呢單野

咁你仲唔衝埋去，打幾隻字就想害死人

又問點解
好撚煩呀班撚樣

街坊幫手

一早stand by

未出tg

撐 但前題係不被捕被首要

圖呢，我唔見喎

係 煩撚過閪

咁個遮陣又係為乜?
大家都知道防暴狗一衝未黎到就轉身逃走

開花
全世界
開花
快

咁你無限發射啦 咁撚多人住

可能係鬼

屌 有便衣狗拉人

已捉一個

大家小心

又有便衣，我頂

有便衣狗

便衣

又黎便衣拉人

救人

班狗依家有拉錯無放過
搏拉廿個中幾個勇武

又有便衣。。頂

講真 個個係咁屌自己人做乜 今晚係一個好好既啟示話比大家聽場運動冇靜！

DLLM 街坊落來啊

Cls
人地拎條命出黎博
軍師就網上瘋狂屌
Block晒佢算

暖氣軍師唔好屌住 事後再講 反正依家講都睇唔到

便衣又出動
屌

關你撚事？
你去現場指揮啊嗎屌你老母

係呀
係咪都叫人衝一定最型最威最撚醒架
反正又唔係你俾人拉

可能引人打陣地戰

仆街，有便衣狗

係屌都屌班死黑警啦

咩都無做過就俾人拉左

又係咁樣...

屌你老母 又狗扮人

唉屌

屌你老母
便衣捉人
啲人淨係識走

好多便衣狗

問唔到名呀仆街

好仆街

快空投

小心大圍捕呀，包圍網一成就好危險

空襲師

空投啦

冇人救人？

DLLM

你都係冷氣軍師, 我講咩又關你撚事
我岩岩走, 好過你係連登鳩屌。

拉左一個 大撚鑊

有狗就淨係識走

係咪只捉到一個

弱撚智
呢個post我諗你真係數一數二弱智
我幾時叫人衝

唔係屌自己人 係想提醒手足不被捕 D狗做緊包抄

斬殺黑犬刻不容緩

便衣狗又係 屌

唔算扮啦 影住係狗果邊跑過去 成班掛住撚遮冇望到

香港電台冇特權

你班死黑警就有特權 dllm

屌

死P牌軍師扮去過

旺角圍狗屋都有便衣甴扮陣地引人一齊，真係咁快唔記得晒

好多速狗

又送

唉 死黑警

佢拉人果時已經成班防暴到哂啦

be water = 話9知人比人捉 ， 快走

咪撚再屌做乜唔救人 屌你一開始㩒低嗰個手足後面就已經衝哂過黎

叫自己人呀!

唔夠人 撤先 有手足被捉

唉

想暗示啲咩？咩叫唔想大家靜下？唔好再指責得唔得？

想知點解問落去問囉 講撚左十幾次 唔通有人會答你咩

遮陣 = 把撚

出便衣 到防暴速龍增援 大約15-30秒

要小心空投

你生存 = 把撚

拉咗至少一個？

路過個肥仔禁住比人打

速龍用膝頭係咁頂嗰位橙衫

岩岩多一個

人多時遮陣都唔夠狗打 你重要咁少人

兩個

佢去左真係唔出奇
但係呢個時候仲問勇武做咩堵路又有d似半年前71做咩衝入立會咁

係明示, 好明顯係唔想運動冷卻。
講事實都唔得???

女手足好勇

仲有個橙衫街坊

唉又累死個
明知實有便衣㗎啦
又唔係要打開遮陣做乜鳩
樓上係咁屌暖氣軍師個啲係做乜撚
俾人拉嗰嗰又唔係你

衝到冇俾人拉咪最型最威，唔衝都衝咗，番到去見到你呢啲留言咪仲灰。

你有冇人人拉身邊啲人罷藍同盡量罷買。係咪所有必須品都都去黃店買，唔係既，你都可以行前幾步

拉咗好多人

支持開波
死都唔割

而家成班綠狗扮佈防，便衣狗就幾個衝入咬人

唔練大隻好難揪

d勇武真係掛住自己走唔理同伴
得4隻便衣

拉多個橙色衫

又卧底
經過咁多次都係冇方法

路過街坊黎

咁黑警咪冇咁易開車入去囉

去現場講

拉左兩個

去咗咁撚得閒睇電話

斬殺黑狗 刻不容緩

過百防暴加速龍，救唔到啦

成堆便衣狗係遮陣9點鐘方向跑過黎 冇人見到

其實武勇堵完路閃人 受害嘅一定係和理非 警察冇損冇傷

拉左一全黑 一街坊

作為勇武 好想有機會話比大家知場運動冇撚靜到！

有講錯?
擺個陣出黎
3-4個警察走埋去已經散哂話之有人被補

遮陣

不分化，不割席

d popo咁集中距離又唔遠都冇人出火魔

另外嗰個呢

區議員都拉 好野

唉 CLS
出街開遮都唔撚比
玩乜撚呀？

打陣地既後果....

便衣一齊開遮陣引人入局，之前圍太子甴屋試過

搵區議員頂住班popo

全黑

今次有便衣狗一早夾

佢話岩岩走 我諗唔會認屎認屁掛

無錯，唔同人有唔同諗法，所以網上討論或批評完全無問題，新手勇武可以考慮作參考，但係唔應該每次有人網上討論戰術，反思改善空間嘅時候，就盲目用「前線決定」、「冷氣軍師」等講法黎否定

唔好成日話冇人救啦,你跟本唔撚知有幾多25係格離

個街坊我唔擔心 黑衫點樣

橙色男係咩事？

個橙衫街坊畀狗係咁用盾打... CLS
真係行過都咁

班便衣曱甴一拉人 成班綠曱甴衝埋嚟

從來風險自己恆量，
無論係手足想做定係便衣狗設局，
你認同件事想做件事就一齊去做，
承擔唔到風險/唔同意件事嘅可以行遠啲或者離開，
而留得喺度嘅都某程度上同意件事有做嘅價值，即使有風險，
所以咪撚再問堵乜撚野路有乜用

咁少人點撚樣陣地呀

停車場入面既人其實見到堵路都開始行番去popcorn 走。

遮陣真係唔知做咩

冇人玩陣地戰真係好危險

鬼你老母

走先呀你呢到我頂住

開遮陣又唔走，同伴比人捉又個個爭住走

d速狗真係隻隻都好撚暴燥

Mon post 9 你食屎啦

唔即刻散哂全部拉撚哂囉 見唔見撚到後面幾快有back up呀

已經成日去現場做散水撚啦多重影分身咩

人開佢又開 跟住又開到個花園咁

係嘅軍師

有冇人玩陣地都危險啦

而家周圍都係便衣

有兩個救 個便衣狗死拆住博晒老命 速龍即到 救唔走

記者影唔到個橙衫 好似搞緊佢
會唔會塞d野入佢個身到
砌生豬肉 唉

又有狗自己人中招，on9仔

好似拉咗個區議員

橙衫疑似 葉嘉榮

咁都無人肯高空擲物??

咁有咩堵路嘅具體建議
Btw幾時先有人出返本行動手冊

橙衫嗰個背脊唔係寫住葉嘉榮？？？議員件衫嚟喎

打完人而家又扮哂野

佢塊面啲綠色係咩黎

樓上街坊準備

咪再陣地
一係走
一係開波
仲有要救自己人

專拉區議員

自己睇番蘋果live 班便衣狗唔係係人堆 係遮陣前面跑過黎

咁大個背心寫住唔識字？

唔知佢哋日常係咪會打屋企人發洩

屌似

係佢

我覺得堵路真係無問題 鍾意點玩咪點玩 但要睇清楚現埸環境
D狗唔係ON9 唔會由你地堵 唔會唔拘散 點解咁耐都無動靜 自己諗諗la

根本係一早換定衫standby嚟捉人

呢個時候空投最舒服

橙色男係議員助理

香港警察真係大撚哂

我做得和理非就預左
1號果日仲企左係維園 無啦啦話6點前要散
我都預左俾人拉 冇咩所謂 又告我唔入
除左gphone 我都可以係被捕師
拉我一個救走幾個勇武仲好

住樓上街坊
空軍出動！

救自己人啊

又有新武器
幾時先肯全民罷交稅

唔係議員本人？

新招 以後陣地就咁搵便衣沖入黎先
所以根本唔應該打陣地

姐係班狗搞議員姐

樓上街坊千萬唔好咁做，會傷及無辜又專業嘅警察，真係唔好而家做

助理

橙衫狂比人打痴撚線

今晚完全冇必要

佢係被圍毆
應該比班狗近距離噴

召喚空投師

連登唔惦啦，又多狗睇又多五毛

我自己都唔同意唔夠人又封啲唔重要嘅路，...但手足已經做左，我地喺度屌都冇用

引狗又唔係殺狗, 原來引狗被捕

總之而家咩遊行，悼念
一定會有梗

呢句說話我聽左半年

現場人士幫手拍片啦 記者有時都未必影到

堵路引狗再等佢地拉街坊

呢D係勇武???

似係議員本人？

你遮陣唔夠人有咩用

屌你就真係冷氣軍師, 頭先係停車場個個上連登, 入面平靜到....
之後見到下面堵路, 唔小人開始行返橋過尚德POPCORN 走

塊面藍晒?

遮陣 > 狗沖過嚟捉人 > 個個走難咁走佬 >再圍住班狗叫死全家

成面黑晒

咁多人打幾件便衣向後跑？
睇黎真勇武真係冇乜喇
唔該今晚全世界開花喇
要做就做大佢

綠色個啲係咪又係狗既新玩具

保長被毆, 市民應該落去打柒D入侵匪徒囉.

幾肯定夠人都冇用

藍水嚟

你係現場就應該係果度指揮或者同現場手足辯論啊嘛屌你老母
上來連登刷你老母存在感咩
除左俾人圍屌我睇唔到你呢個reply有任何意義

藍色

議員好似之前趕走咗

藍水黎

班狗係咪用加左藍水既催淚噴佢

做左咪快閃閃人 唔好留係到陣地 狗就最想你陣地 人地部署 拖時間吹雞 放網 包抄 你唔走就最撚好

橙衫係議員助理黎手

你覺得佢哋依一刻會睇到連登咩 佢哋會唔知比人包抄咩 個個出得去都冇諗過自己翻到屋企架啦 個個話唔割 之後就話XXX做乜 XXX有咩用 送頭 乜乜柒柒

又鳩叫到完場

噴咗藍色水?

同意 堵黎托

你知你唔交稅政府可以係你份糧到扣架可？

橙衫擺明警暴加濫捕 亂鳩咁拉

佢好似好辛苦

街坊出動

成班人低估黑警能力
次次有人落單咪咁解

唉…

似

條命係手足既
就因為而家難救人 所以先更怕d高危動作
大家只係睇到牙煙所以先心急講多兩句
既然唔岩聽既
咁就自己睇路 祝佢地武運亨昌啦

比人噴埋藍色水

剩係睇片 唔知後面有撚用
人地次次一出便衣班狗就沖埋

佢唔係議員
佢原本想出黎選
但俾工聯會個上屆區議員搞到無得選
要推plan b 出黎選

基本上根本冇方法

幫我送隻狗去同周梓樂道歉

有無影到遮陣個位手足

係...好言相勸啦，屌係冇用，希望勇武手足識咩時候進咩時候退

所以既高級公關，分化得咁撚明顯 炒撚晒佢啦

明白明白

我地都睇到好心急好擔心
但係有d野實在唔洗講

議員助理黎

佢好撚大鑊

屌狗噴椒走佬原來呢啲叫報仇

你不如收皮先啦 1月1號大遊行夠冇人塞路啦
班狗點樣沖出嚟啊？
你班連登冚家冷氣軍師 唔該你哋快啲死🙏🏻😊✌🏻

靜下靜下就完㗎喇 本身你睇下將軍澳黎齊都企唔滿尚十

你公務員集體罷工已經夠做 可惜好多都好撚自私怕事

一定打撚到仆街
橙衫都打到咁

遮陣正仆街

戀戰 陣地撚 自己小心啦好心

俾人賴低左啦 無人救

得返狗係度
樓上手足做野啦

唔好舉美國旗

1蚊1蚊咁交 睇吓你拎到幾多錢

有人想救架

2246 #將軍澳 #廣明苑 #尚德邨 #被捕人士
議員助理葉嘉榮雙手被挷，坐在地上，臉上被噴藍色不明液體。
#rthk

有兩個人救

ON 撚9, 冇大台指咩撚野揮
不如唔比開POST 討論現場情況lor

見有人上黎POST話唔明做咩堵路, 我只回覆話even現場既人都唔明。

黑警最後招數，除左濫捕外，明顯扮示威者沖入去人群拉人，無 需掩飾。

做咩比人拉左

頭先遮陣個堆手足 識俾人拉左個位手足既
快撚d揾星火612救人！

有大半最少係藍同港豬

屌告鳩葉嘉榮有攻擊性武器
我屌

見到依啲說話就火滾 收撚皮啦屌

唔好嗌獨立，未係時候

一日冇人一刀插落便衣條頸度 便衣問題都係解決唔到
唔使問我 我冇完美做法

屌你老母公關狗我mark撚實左你
下次你一出po我就追擊你

公務員集體罷工仲難過港獨

係時候比大家知場運動冇靜落黎

吹佢唔帳，你陣地係咁

呢個真係可以入暴動, 5,6年冇得走。

有呀 被人秒割左

次次引狗到樓下,但剩係鳩叫, 想點姐

我睇返live
開遮開到自己咩視線都冇晒
比狗正面突擊...

同意要小心班勇武

原來五毛黎,收皮啦

邊個講咁快 佢有拎野咩

直block

唔會暴動
不過應該俾人打到仆街

但唔可以告上法庭 除非popo 自己告埋popo

咁都入到？ 最多咪非法集結

所以結果原來係半年後，
仲有唔少傻閪軍師，
日日怪人做咩衝呀、整乜rb 為乜呀

根本抗爭本身就係咁架啦大佬，
有咩事，任何人就有義務為自己安危做好準備，
而唔係去怪人做咗咩不合作運動「累倒」自己危險啦

都2020，仲喺度問點解點解，
仲想怪人係咪送頭、累到你唔安全，
咁你唔去出街咪最安全囉，
但乜野係抗爭呀你老母，
有人肯試下做勇武set下rb你應該慶幸啦，
仲嘈

*到

然後企係後面屌狗念力救人

呢個就ok d，罷交真係

屌你老味
便衣咪打佢老母臭閪
唔夠打嘅咪走咗再黎過
究竟你哋明唔明
狗落地就走架喇
一係就火魔搶炮

歡迎, 呢個POST又唔係我開既, 而且我只係回覆有人話唔明點解人堵路, 我係現場都唔明。

升左班架啦
香港人好strong la

暴動，頂盡集結

屌遮陣班撚樣你要散一開始就走啦
係都要啲狗衝你先散
又唔係打開乜撚遮陣
同企係到俾人拉有乜撚分別
便衣引鳩你開陣地唔係第一次啦
同啲狗翻狗屋前射粒tg有乜分別

講得好

咪撚覆佢啦條傻閪

salute 加檢討啦
仲屌自己人

個個位應該係屋邨範圍?私人地方??

唔係要39分鐘先到咩

食屎啦你係現場咁撚多嗲打埋啲廢文

開哂遮陣喎, 同油麻地果班根本冇分別。

嗰問題係令到做既人蒙受極大風險但完全冇意義

1蚊1蚊唔係政府block 左咩?

丘品影到有曱甴拎自己手機出嚟影手足大頭
手足自己執生

係又話係自編自導

d block asap la

今晚狗既應變速度係勁快
似乎改左策略

都唔知可以點解決班便衣狗

告咗啦
就算黑警主動叫人過嚟 挑釁人 擾亂社會秩序 個官話我睇唔到

整rb唔係問題,但整完rb等被捕就係ON9, 次次都係引黑警到, 再係面前鳩叫到被捕, 班友坐48HR坐上癮?

冇

整體來講有3-4成藍絲,佢地一定唔罷
咁考慮要唔要罷工就會陷入囚犯困境
所以,真係幾難

on9 果日幾撚多火魔
今日咩都冇
咁落雨出街就暴動啦

黑警唔駛開係果度，開係黃華湘出面同廣明則門同尚得BC場入口已經三面包抄，但佢就堵就剩係塞死巴士站，所以差佬都理鳩你

你當對面傻？
便衣有被打風險，佢地拉人一定有同防暴配合，成班防暴來到前面佢地先會行動
你講就輕鬆，你落場表演下

佢乜都無做過

割𥱊就有份

火魔都無 無得玩

人少要忍下手無返成幾千人好快被人收檔

其實好耐無開過新戰場
打來打去都係果幾個位 班狗熟曬路 依家鳩拉都要捉人 手足真係要唯快不破 唔好再期望會有時間對峙

帶pepe頭套咪解決到

PR黎

冇改變
係本身狗車好撚近standby

五毛

想捉入去打48個鐘
唉

屌你老母
次撚次都毫無損傷咁走
唉

完全同意

On撚99咁樣企響度等送頭

起底睇下就知有伏

白衫嗰個議員(?)講
因為佢拎咗頂藤帽

點解一個空投師都無

你條柒頭都知大台啊？
現場打緊，你係連登遙距指揮直線屌前線手足？
前線決定啊嘛屌你老母
你係現場又唔撚出聲？
轉個頭上來連登分化你老母咩

一早知你有活動 預好灑人手

呢次係第二次到 之前黎過一次但走左

真係以為係屌走佢地咩 人地返去休息咋 你慢慢屌

第一次都好撚快 同埋上個月都搞過一次

帶火魔好大風險，反而樓上啲街坊做乜唔空投

有入tg grp嘅手足幫手轉發

please block we connet ....do not want to see anything of 'it'

大家都唔想運動冷卻，有手足有心嚟悼念嚟摺紙，有手足就用其他方式，set rb有咩問題？咩叫兄弟爬山？

交通塞咪擋到狗車囉，好過冇

得喇係喇，手足唔話得，做既野唔使檢討，我又唔係現場無資格講野
連登就係咁圍爐，下下批評要交個抗爭cv 出黎，我做過咩又要交待晒比你地聽咩繼續圍爐拎住個幾千正評當連登係世界中心啦，抗爭會贏

但執法方如果引人犯法唔係可以申請終止聆訊咩

利伸：UST冇law 讀

點會慢, 預左有人做野

大好機會唔做
淨係口循
唉

好快回馬槍+大圍捕

你收一收皮先啦 你咁出名好心你醒d啦

執法方引人犯法可以申請終止聆訊

點解咁好機會都冇空投師出現???!!!

唔該遮陣班手足 識個位手足既
快d去揾星火612 ！

海邊長期有狗車係度 你話快唔快

古代藤甲兵

tg channel 有相嫁啦
咁多位上去睇下

你其實去過未？條路有幾多車？有鬼車塞

我方人數 (勇/和)
我方裝備
對家佈防及推進位置
逃生路線
是否重要幹道
堵路物資是否充足
以堵路換取時間嘅迫切性

用嚟決定
堵唔堵？
堵完即散定陣地？

唔係下下都堵㗎
今次明顯唔係必要

雖然係咁 但仍然欣賞佢哋嘅努力
只係想呢班新手可以快啲進化為有勇有謀

蘋果好似話係議員助理黎

小李飛刀都唔見把

現場會咁得閒打文
扮都扮好d啦

因為一開始講話各有各做

由古至今, 行軍打仗都係要從長計議

法國大革命/國父革命都係一樣

唔似而家各有各做, 冇plan, 冇大台

就好似polyu咁, 被人圍死先諗點算

好在冇記錯

原來佢好出名嫁咩？我仲應左佢

分享幾多野都冇用
因為冇人跟
明明空投最易做

「將軍澳堵路彈藥」「白色激光電筒」不可照眼

樓主，幫手置頂呢個post
你呢度集中左好多放負撚，叫人做返d有意義既野好過互屌到1001

d狗家陣玩分化 想我地自己人吊自己人
我相信呢到有好多狗ac係到搞分化

大家唔好俾佢地帶住 我地點都唔割

係樓下都唔空投，三十幾樓影鬼到你咩

空軍呀！

但現在講法律嗎？

正想問呢枝保溫壺係乜東東

平時就手足前手足後，一有狗就走得最撚快

就係抗爭咗半年，好多手法都要進化
唔係下下話有人肯出嚟set RB就唔畀得意見

手足少一個就係少一個，想大家安全，想大家付出有成效先會想佢地改進

同六七月玩狗屋冇分別，當時玩狗屋都仲話針對啲狗

今日原本係梓樂悼念先去將軍澳，OK太耐冇玩，想玩下roadblock冇問題，但set完就散水啦，俾你成晚啲狗唔清都唔會有任何得益，相反依家有手足咁樣被咬就蝕到仆街

仲話今晚好多中學生，咁細個被咬真係影響好大，行動前真係諗清楚，負返啲責任，今次你跑得快走到係你好彩，純粹係有手足幫你頂咗

利申：成日去做散水撚，屌到啲鳩企嘅人散水

樓梯口？

佢每次都會拎嚟隔開班癲狗同街坊
點知今日就比癲狗圍毆
係暗角圍毆嗰種明目張膽ver

好似要有證據證明被引誘犯罪既人本身係冇犯罪動機
姐係一個本身意圖打劫既人 便衣帶佢去佢想打劫既地方
個賊一樣仆街 同放蛇道理一樣

得喇得喇

Sad but true

唔係割，只係係呢個位真係白送頭

如果你住果邊就知，果邊封係無用的

連登依家係最撚危險
連出面阿姐都屌過化開
依度仲屌自己人一定唔係同路人

睇落大廈冇樓梯位
唔會喺自己屋企空投

律師們，又起身啦。。。又nesta coffee ar......

好似大家情緒好激動 我都唔知點講好
但真係做每一個行動前都諗下整黎有冇用
唔係做左 進化左 就叫有用
當個人進化左 就更應該諗下邊啲行動有用
就例如 你堵自己屋企門前條路有冇用？
今日堵路有冇用 我就唔評論 我唔係現場
但連登當有人問點解既時候 係完全無人解釋 淨係識屌人
我相信手足既意思唔係想話勇武手足行動唔岩
係想問行動有咩目的

冷處理攪事既人啦

應該係上次俾人扯爆咗個罐而家再借機升級

其實推前一個街口
係寶盈果個十字路口威力大好多

大陸新嘢掛

其實有天眼
一定知係咩單位
要係樓梯

啱,仲有晒教學....偏偏就係鍾意企定定撚狗........

樓梯口有欄架

我當你傻就真
屌你老母我屌你就應該
我落場嗰陣你鳩毛都未撚生齊
叫我落場
你有乜撚嘢資格
廢柴
見狗到明知唔夠抽企定定搏送頭
你班和理非非on99咁撚蠢
我就唔撚識同你班垃圾溝通
教又唔撚聽
做又唔夠膽
我坦白講冇話出
我連live都唔撚睇喇家陣
絕撚望
百屌不成才

我地集中屌班死黑警毅進仔啦 屌

其實我諗好多整RB既手足
都係話整RB係想比大家有時間走

但點知好多人見到有RB
就企左係度等狗衝過黎

呢D問題其實無得解決
始終百幾二百萬人
無可能個個都會覺得RB係幫人退
實有人見到RB就覺得安全 就想守

agger ching
有時都唔知果啲係阻膠定對家帶風向
不過唔緊要，反正兩者其實冇分別

好多狗account 玩分化

係喎！好彩影到幫手認人

係，影響都大好多，尚十係玩村民多人

要金屬裝住
高壓汁汁
but not sure pepper or what

手足。r

擋住條路咪會開始塞囉

就算講到冇防暴，淨係便衣，你埋到佢身，佢都驚到開實彈啦，見唔到西灣河嗰單？

成件事個問題係在於今晚打係極之不智，想堵下路冇問題，但唔該堵完就散啦

毅進仔

住樓上個班呢？

白衫係議員 叫李嘉睿
葉嘉榮係佢助理

而家唔洗催淚彈 子彈 搵d臥底狗直沖入去都可以好安全咁拉人
反抗 報仇 下次再嗌大聲d

臥低狗真係好撚無敵點拆

公關狗, 吹丫繼續吹

唔好咁講呀 班曱甴10幾廿個cam影上去
棟大廈又唔見有樓梯窗口位 無人自己屋企空投

死黑警

1）第一次來係踩線，睇清幾多人，認定目標手足
2）然後搵便衣混入人群中
3）防暴落地，先製造混亂，然後便衣近距離捉手足
4）大班防暴9拉

結論：手足要快，完事即散，街坊backup，留守成本太大

可能真係俾條5毛陰鳩左
條友擺明屌緊勇武
引成班人屌佢 然後又有人幫手撐佢
而家成個post錯哂方向

撈咗藍水

成個post最初屌勇武係p牌5毛

班曱甴完全唔在意俾人狂屌
依半年都屌到慣左

齋食花生...

但問題佢地又出新型胡椒喎

但多數係唔係拗疑犯有冇動機？

噴記者打議員拉救護

今晚黑警又發癲

你不如答我你去過未，你知否果頭啲路係點，有幾多流量？塞你個西咩，大把路兜走，唔係必經路，除左巴士，但巴士即停，有閪車係度

d 裝束真係好平民

似大陸貨

俾人捉左就含柒
幾時先有第一個俾人隊死既臥狗

其實都可以咁睇 811 cwb 佢一個都唔告住
好似係

今晚咁多人出, 其實有30個勇武開遮陣, 有機會就火魔, 後面一班街坊, 起馬可以玩一兩個鐘,。 家陣火魔都未出就比人拉, 同送頭冇分別。

無條件放埋

好難拆
啱啱高登live影住啲防暴衝入村嘅時候有隻狗推跌咗個阿婆
然後有隻啡色褸嘅便衣狗扶番起佢
如果唔係佢停低咗都無為意佢係狗

不割席、不䔍灰、不分化

我咩都做唔到真係好廢
住遠得滯去唔到呢d現場

怕你唔夠團結

我地上網屌，現場手足未必睇到，反而影響其他無落場既人
所以唔洗講咁多

原來你條仆街仔出曬名分化撚+五毛
唔睇其他reply都唔知

完全封鎖

所有佢真係旨在拉番去打

其實難免D勇武都開始唔想做犧牲

因為開始明白實力差太遠

根本堵路持續唔到落去

黃色生活圈根本冇咩用

你間黃店進口既唔係中國貨咩?

鋪位業主又一定係黃?

根本成場運動只得一個方向

精英主義 + 攬炒經濟

不消費, 不購物, 周末周六齊遊行

遊行人數唔緊要, 重要係令冇旅客黎香港

攬炒

被捕打足而家點
好擔心

其實得一個方法
就係佢現身果陣 人多直接反擊.... 記唔記得有次維園追撚到佢地開槍

立場live啲街坊呀姐

要多D而家RTHK Live 嘅街坊阿姐

個阿姐鬧得好有中氣

「將軍澳堵路彈藥」「白色激光電筒」不可照眼

幫手推post呀

議員助理去到狗屋一定比人打

真心帶刀發夢易唔易俾人發覺，而家其實真係差手足一個覺悟

人多先有用

佢地都會進化 一出便衣成班object就一齊沖
1分鐘基本上就集合到

原因都係香港人太林善
唔好話殺狗先
如果一開頭有便衣狗戰術個陣已經打到佢唔識郁
仲有幾多個敢做呢d位?
就算有便衣狗都唔敢自己行動 最多只會做哨做下離間
而家獲獲都係探囊取物

成班暖氣軍師企上帝視覺屌前線
唔怪得人地心灰啦

已經N年前
果班勇武呢幾個月都已經被拉得7788

聽住啲中年街坊聲嘶力竭咁鬧啲狗聽到好心酸
係好悲憤嗰種鬧
「周梓樂同學係你地殺死架」
「後生仔係我地嘅未來」
「你地仲要殺死幾多人」

從來都唔會怪有手足肯行動，純粹想大家諗清楚今晚個行動嘅價值，如果今晚堵下路就唔小心俾狗咬，仲要charge得重嘅，我唔知嗰位手足最後會唔會後悔今晚行動，但如果係我，我一定好撚後侮
橫掂預咗被捕，點解唔留返個quota重要時用？

為咗咁少事搞到自己冇得再玩香城online，如果今晚個任務係打boss，我本埋條命走打又如何咁樣真係鄧手足唔抵呀

冇
唯有叫teammates互相mark實
有起事上嚟都易救

有啦 俾人割撚到

好撚多五毛風向狗
小朋友唔好入黎咁多
睇tg channel好啦

唉 屌
心酸

今次應該大家都反應唔切
上幾次都係尚十班狗衝入邨先
今次好似係喺後面包入嚟先
可能今日唔夠哨

好多人仲停留喺一定要打一定要陣地
想講勇武唔會有勇無謀
會帶埋個腦出嚟囉
2020喇大家進行下得唔得呀
冇目標就咪撚棟喺度等俾人拉啦

咁就要拖長戰線 要令便衣都落單
但都係人多先做到
今晚唔係快閃 tko一定重狗

攝衫係咪已經唔ＷＯＲＫ？？

rb上癮
之前仲大大聲話set rb係為左保護和理非走先，笑L死

咁撚慶做咩姐傻仔
講到自己刀槍不入 跑步快過保特咁

好呀, 封鎖晒出面問點解堵路D POST既所有人lor, 其實全部我分身黎既

你講啲嘢一半半喇
上半截
西灣河嗰單
如果在場啲人一齊衝
瞓低嘅就係班狗閪喇
搶撚埋支炮
今日嘅香港就完全唔同晒喇
之所以瞓低嘅係手足
問下隔離圍觀或齋屌班垃圾

下半截
幾時打都冇所謂
轉地下式
記住「千祈唔好暗殺」
要讓親中嗰班狗閪驚
俾親中班狗閪知香港冇佢哋容身之地

以上照做
仗場先贏1/3

Blocked

仲有人未block佢

同一個位玩得太多次，同埋果區太多入口

廣明則，尚德A場入口則，尚德B場入口，尚十，有街坊開門都死

我係tko衝鋒21

首先估計對方人數(如卧底有10人)

自己現場夠唔夠人? (起碼要5倍人)

分析繼續留守定係轉場

留守有咩好處?

計畫多條逃生路線

P.S. 重點, 好似小販擺檔, 要有足夠哨兵~

其實set RB有助防守呢樣嘢大家有冇反思過？

話明Roadblock其實係for阻啲車，基本上啲狗一衝就冇，你set到咁近，其實完全係幫唔到大家走除非你set到有個長城咁包住自己，就算係咁，依家啲狗清RB已經好快手

呢啲係由6月以嚟一直都未改嘅壞習慣

我唔知其他人點
但想比勇士知道呢度起碼有一個唔會割

好失望
以為你會反駁我

block撚左佢啦 唔好再俾呢d人影響成個post既質數

便衣一出手肯定班狗衝過黎 backup
極速救人好過啦

香港靠你哋頂住！

呢樣除左被捕，係可以被殺，有幾多個可以，既然自己唔得呢d 唔好希望有人代勞

唔好曬氣力鬧啦，劏狗

可能上幾次遮陣撚狗都成功
但好老實咁講
你唔係想攻嘅話 遮陣其實冇咩用
又鳩企 跟住等狗衝入嚟
走得快就冇事 走唔切就咁比狗塔 唔抵

認真, 出刀一定大把人割。
屌我分化都係咁話。

重點係點走嘛

之前set roadblock/火魔係用黎減慢POPO推進同埋防止有速龍突進

今次擺明係唔知做緊咩

有plan果班勇武都捉哂

依家只係潰不成兵

係咪想話比大家知唔好放棄
呢排靜咗咁多

但悼念堵路引狗嚟有咩用？
定係發生咗咩事先堵

不過而家出黎嘅手足好多都後生，可能劏魚都未試過就要殺狗，仲要俾人懷疑，要突然升級真係好難

有冇街坊高空攻勢配合勇武？

補圖

No sir

真 不過冇人咁做第一個
都係心態問題

思想教育多啲
人人都係文宣組

未試過點知啫，出黎呀

新口號啵，好正

「你話你係差佬，我話我係你老母呀！」

尚德不嬲都唔多空投

等睇mon post狗入泥咬你五毛

黑警將示威者定性做恐怖分子，所以佢用對恐怖分子方法應對。一般方法無法應付黑警

一早講過

洗潔精, 波子, 豆, 蕉皮都係有用過roadblock

識用果班已經被拉哂了

姐係你期望會發生流血事件嘅
明曬

你條on9仔
就一撚味叫手足送頭
見到手足瞓低我梗係興架喇
似你咩狗閪有爺生無乸教
害撚死人
屌你老味
保特都唔夠你跑得快添喇
你係垃圾貶狗定親中狗閪亦或支那五毛
認撚咗佢喇
再唔係你真係要問下你呀媽點解生到你咁撚蠢
你仲要係死蠢嗰隻

我認同西灣河嗰陣係最有機會嘅，始終得幾隻交通狗，但要有班手足見住實彈槍都敢衝...你個結局我覺得一半一半，似係會有手足被射低，然後其他人太驚所以搶唔到槍，然後再有一兩個手足中槍。

聽過槍聲嘅就明....

地下式講就易，要做嘅話，喺香港呢個咁細嘅城市，要唔犯錯地做到知唔知幾難？

連和平遊行都著到隨時想開拖咁
想做咩大家一眼就知啦

唔質疑係咪鬼
但係想知rb同遮陣係想做咩
一係打一係唔好搞
要練習勇武唔好今日呢啲場合

做野又話岸鳩，唔做野又話香港人變番港豬。真係好撚難服侍。

之前set roadblock/火魔係用黎減慢POPO推進同埋防止有速龍突進

可以同你講波子 豆 同洗潔精都係冇用
蕉皮真心唔知

其實有冇靜到係睇大家個心仲係唔係到
唔係靠呢種送頭嘅行為
點解一定要送頭先代表運動繼續緊

好欣賞手足肯出嚟，但真心係想大家行動係有改進

出嚟唔係得個熱血就夠㗎，如果真係想貢獻最多，真係要埋智謀，at least要自我反省，知道自己每一刻做緊嘅嘢嘅目的係咩，依家打仗呀大佬

一時屌手足唔打便衣 一時又話佢地送頭
你有冇見到果班傘陣得幾多人 乜都講打打殺殺
你真係冇腦到極致 仲帶點狂躁症

不分化
自己唔係現場無資格評論手足做乜先岩, 佢地有佢地原因
d 狗衝埋黎可以無理由, 起碼隔一隔, 比後面既人有時間退
不嬲都係咁講
有多道屏障亦無壞

又係度齋屌 言語發洩

希望班新仔可以吸取到教訓啦，再唔係上吓連登搵吓post黎惡補下啦

洗潔精加水好撚勁，但啲狗啲鞋好似防到，最後係害返自己友

前兩日咁多勇武退場文就個撚個喊曬口
而家有人想做啲野就俾成班連登仔屌做嚟做乜鳩
大家都係集中營見算把啦

咪係
我洗撚你班傻鳩送頭嚟話我知冇靜到
話靜咗個堆本身都唔係同路人嚟㗎啦
跟本已經冇得翻轉頭

一係開佢老母波
一係走

曾經我哋做過
但成班和理膠冇人跟

已經唔係心態問題
係智商問題

一心諗住翻屋企嘅人
點樣上戰場打仗

呢個階段
暫時唔會出去送頭白白犧牲

係 佢地啲鞋唔易跣得好勁 最多其實只係佢地自己仆街
同埋有時放完呢啲rb 手足又上返前 結果之後就……

又比人拉
好 7

屌到青筋都現埋 唔知為乜

TKO 手足好勁
近距離同狗理論

無撚進步過

？

因為成個12月都一大班人沖出黎話靜咗運動已完
再屌鳩和理非無撚柒用
再屌鳩所有人係休息撚

唔好話真槍
大把人見到狗攞棍都未必識反應啦
個腦空左係高機會發生嘅
仲要果日度度都有堵路即係處處分散
唔係話圍觀果啲人無心理準備
中槍同近戰啲手足有心理準備都未必有足夠經驗克服個腦空左果下

劇本易寫實戰難求

又肥媽

同磚陣一樣 一退就玩9自己友

但都好過你冷氣軍師

同銀髮族一樣, 其實幫手擋一擋班巔狗
班黑狗不嬲無性, 唔可以用人既常理去看待

你係咪有病架？

真心唔明整完rb 仲成堆繞過個rb上返前過係咩玩法
一係就整嗰陣plan好啲先 唔係既真係累死人

暖氣軍師不敗之地
唔出嚟就屌休息
出嚟就屌戰術
唔夠人support就屌和理非唔進化
有新手勇武肯出嚟就屌佢戰術on9

不割席、不篤灰、不分化

好多人送頭

佢哋唔係同路人 我指啲冷氣軍師

小販仲有冇開？ 過去食野先

我好少block人
但block咗你
而我剩係block三毛

你地班垃圾後生仔 一個呀嬸仲屌得勁過哂你地

你都傻嘅
柒少陣得唔得
唔係好想覆你咋
屌你老母
講事實又駁唔到
你嘥撚緊我時間呀垃圾
收皮喇
夜喇
On9仔
成班人係後面唔打幾個便衣
企係度睇手足俾狗打係咪好撚爽
係就咪撚再叫人出去抗爭叫人出去送頭咪狗打咪得囉
仆你個街
你有乜撚嘢資格話啲人係你手足
侮辱咗班犧牲嘅手足
你呢條廢柴
唔打殺咪撚叫人出黎喇傻鳩
翻去跪支那咪唔撚洗打殺
你咁驚嘅呀sir
係咪驚死呀呀sir
講遮陣喎
遮陣後面唔撚係人咩屌你老母
你真係去測試下智商喇驚你正數都難
死咁撚多香港人
你竟然仲可以處之泰然 當冇事發生 安然無事咁
你堅係同畜牲冇分別

冇，但睇直播都見到有車啦，巴士唔計？
鬼你個西咩

其實磚陣好有用，放低防線外啲狗真係衝唔到，但poly嗰次開始啲on9放晒啲磚陣喺防線內，害撚死晒自己友，人掘磚就跟住掘，掘完又鳩用

Cls啲便衣
尤其係女人真係分唔到

Source:

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證#drum#
pigxm

有冇諗過其實未必係便衣
可能只係藍絲

手足又唔好咁老定
咩崗位都有唔同既人
唔好神化勇武 咁樣只會大家都唔會進步 錯左唔識改善
勇武 定 和理非 都要思考多啲

Agger 烏克蘭當年都有

改名做乜啫屌你老母B字頭

幾時堵路都叫勇武

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

攪呢度根本無意義

我之前去左幾晚，即封一星期果陣，好嘉年華會feel, 食完宵夜吹陣水就散

都話一阻巴士會停咯，正宗冷氣軍師，9up就叻，你得閒揸架車入黎兜下，連環境都未知就係度9up

走啦 垃圾

好多便衣

驚就唔好出喇講真
咪送頭
人唔夠就收皮咪撚搞
啲豬係要揀做畜牲
我哋都冇計
搶炮係講緊十個圍一隻
殺死牠再搶炮
搶撚完
依家親中班狗閪就瞓唔著喇
依家淨係得香港人死
又唔見一隻親中狗閪死過

我知
所以要做大事要好似徐步高同梁天琦咁
預咗犧牲
你諗下
親中班狗閪同香港人一命換一命
至少係香港境內我覺得抵到爛

所以
香港獨立
的確係唯一出路
如果香港人同支那人換命就唔抵喇
所以除咗抗爭要推向全面勝利仲要限制邊境

換命係必然會發生嘅
係至在值唔值得同埋同邊個親中有權嘅狗閪換命咁解
如果唔係一定輸梗

其實如果講堵路區區都有自己果套模式
好多區嚟嚟去去都係同一班主力
所以次次都差唔多
班曱甴都捉到路

明顯mark咗人一齊郁
破唔到卧底只可以靠人改變心態

On9

大ching返來了

人太少，人大量多過卧狗可以武力反擊，但今晚太少人，同佢地好似警覺性唔夠

比POPO 笑死啦

如果你咁睇換唔換命都好，橫掂都有手足一直keep住被殺嘅話，搶炮換命可能係抵嘅...首先真係要換到，唉不過始終都唔想見到呢個畫面

我都明換命係遲早會發生，但真係想像唔到會改變到大局啲咩

除咗612同71入立法會之外，半年我都未見到一個機會係值得我去搏埋條命，總係覺得保住條命繼續做會可以貢獻更多

屌 依啲無用架

想講街坊black block都已經好大作用，令到場面混亂啲難mark人
多謝今晚企出黎嘅將軍澳手足

負皮出黎講野還拖？
講你既道理？

將軍澳個場，三面都隔一條隔有警犬咁濟

你講得啱
所以啲人未有準備就唔好搞咁多
叫人出去送頭都白撚癡
仲話搞乜撚三罷
垃撚圾
有心嘅搞所有總站同每一條狗鐵沿線
全港停晒
所有行業停（包括飲食、地產、金融、運輸等等，封埋關就最好）
跟住翻屋企等贏
啲人又出黎翻工
再搞總站
一齊唔洗開飯
一齊唔洗供樓
一齊冇衣食住行
真攬炒都唔撚識

劇本易寫實戰難求 所以啲人仲話咩心態未得乜柒乜柒我都同一句翻屋企喇
唔係預咗就唔好搞咁多
又唔見親中班狗閪有一隻死咗

連隨機應變都唔識就唔係心態問題
真係智商問題

係喇，連set rb嘅前線都唔知環境，佢地正宗冷氣前線9 set就叻
你乜都唔做唔錯就當然可以屌哂所有人

71嗰日親臨
我真係好失望
你可以睇下我開嘅po

原先預定兩點半拎完裝集合拮親中班狗閪（唔係煲底，係度嘅人就會知）
但之後轉去搞死物垃圾會
完全零影響
班親中狗閪又唔痛
針唔拮肉梗係唔知痛喇
仲有人認為要安全翻屋企
嗰啲叫你安全翻屋企嘅人絕對係仆街兼垃圾
你估你安全翻到屋企就冇事咩ONL9
咪一樣被自殺、俾狗捉

我又落過去行街，又入閘時咁啱有人行入黎，都真係無做過野

柒左就認撚，我怕你連入尚德都未撚識呀

改變好多
有冇睇過「激戰」
張家輝講過一句說話
人哋打你一錘
你用肉去擋梗係痛喇
如果人哋伸你一腳
你打翻佢一錘
大家咪一齊痛囉
唔會淨係得你痛咁on9下話

識做喇手足
但記住真係要搵啱時機
唔好怕犧牲
但絕對唔好白白犧牲

好叻叻呀，你咪繼續扮黃分化屌勇武囉，0.5唔易賺，不過大家都已經知道係風向，勇武唔會退

希望今日開始唔好淨係得香港人痛喇

你咪起我底囉，柒左就屈人五毛，理據又無，我就講晒成個環境問題係邊，你就一句五毛當拗贏，話你on9怕你嬲，你慢慢淳冷氣啦

藍屍都有得揸棍？

0傷害又被拉一大堆查手機

On99 退場就咁撚大聲？

港台睇緊，位手足好落力屌緊狗

我又睇唔出你咁樣講幾句喺度怪手足又會增加我哋嘅勝利率囉

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

其實究竟係d 人失憶定訓左好耐
從來rb, 撚狗, 太子, ssp, tst 係想令狗失控,
當下當然係阻檔佢地衝出黎鳩拉
最終係引開黑警既行動令其他時間手足既活動/步處順利, 唔會咁易比人盯上
增加佢地人手壓力, 同舒緩真正做野既前線行動做backup

所以之後要請其他紀律部隊既人, 同退休黑警回巢幫手舒緩人手緊張
請咁多人返黎睇cctv, 睇直播大搜捕

最終目的係要消耗警力免被捕

之前的確係咁引戰攬炒令多區凝聚力增強
街坊都要black block先可以保護手足